有無絲打玩過3p

同時俾兩個男人屌係咩感覺

依到巴打，花打，衣架都有
係冇絲打

巴打同兩個巴打玩過3p就一定有

三人一樽過食丁魚河

我試過3p 不過係一王二後

利申：我係男

你喺前面，兩個喺後面⋯
咁咪⋯